哈哈！唔夠一個月，已經無人記得「何俊謙」啦！

哈哈哈哈！

港豬轉頭就唔記得你爭取d咩la！

一鳩樣啦。哈哈哈哈

廢物

學獨聯同陳家駒潛哂水

陰公豬

狙擊下抬下牌就做烈士架啦

完咗任務咪潛水囉
當年漢室之後都係咁